屋企廁所發現菌類！

廁所都種到菇 真係好有營養！

你試下蒜蓉炒 應該幾好食

雲耳黎喎老友

宵夜

好大粒

雲耳定木耳阿

摘得未？

睇落幾大粒 應該係木耳sor

沖水飲得唔得